內部消息：「翡翠台」或需改名

個原因似係之前果個文字獄

翡：非習
翠：習卒

汁 ?

非羽台囉

非卒台

匪趣台

愛國台

又匪又習卒
好撚反動

改返叫「本港台」，跟手摺撚埋佢

改叫J1台？

即管睇下改咩

痱脆苔

個台字都夠死啦
台=台獨

應該叫非卒視頻

內部消息 共慘黨聽日打到黎

第一台

改名做亞視

愛國第一台

改無（線）（電）視

央視大灣頻道

鑽石台？最硬......

cc台

應該叫
中央一台 （匪翠颱）
中央二台 （j2)
新聞聯播 （新聞台）
中央四台 （明珠台）
中央五台 （財經台）

武統台

一國台

九二台

香港衛視第一台

香港中央電視台

其實tvb有江派勢力同美國勢力係背後操控，對習近平連任好不利，希望廣電可以懲治一下

發達台

本港？有強烈港獨意味，你咩居心？

三色台

刪走個翠字,直接叫匪台算啦

內你老母，source 呢
報狗拉9你，
散播虛假消息

反習大本營

匪翠台

好貼切

咩嚟

紫荊台

正名CCTVB

咁都唔明？笑死

關羽台

無綫81台

內部消息，樓主俾狗屌緊

four dimensional cube

習卒台

慶豐台

腥港衛視

係喎，叫「大灣台」咁呢？

港區衛視

真唔真呀

非習習
巴打你玩完了

cctvb咪得囉

同10年一樣
大家今日恥笑緊
聽日隨時變真

依家好撚驚有人拍門

冇興翠

繼續

改名
中港台
咪得囉

特區台

呢個正

樓主原來非第一手料

tesseract

fact check 咗

汁：

貼切到呢

忠誠台

翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠翠

係就係咁解
不過唔係張圖嘅用意

佢用意係：
circular reasoning
自己包自己

腥港台

出假消息 on9仔

咁都變到高質po

改名做“本港台”

中國香港台

無錢電視大J台

匪菜台

玉石台

匪台

匪習卒

祈翠台

咩黎

trippy af

原來亞視因為咁要執

有啲擔心樓豬安危

應該改埋啲柒及
咩香港衛視之類

前朝文字獄受害者留名

推。

本來對呢兩個字冇乜特別睇法, 都唔係特別鍾意 "翡翠"

不過你講完之後 好想去買舊 翡翠 玩

無線電視疑犯國安法，網民怒轟

究竟咩黎？

Fat check咗未？

核彈嚟推上熱門

近日好多單帶假風，有人想把連登變content farm

雖然本身都係

晨早入晒嚟啦，做晒自出自入特權階級

Jade 不可

震驚了14億人

非羽羽卒

根本係代號黎

中幗中央電視台

倒轉係台灣大，唔得

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題誇大或與內文不符，及可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。
警示措施說明：

屌你tvb暗中反共

無綫衛視玉石頻道
明珠台都要改名暗示公主是豬

葉翠翠點算

無線電視翠翠台

開門呀！國安處呀！

屌改J1咪得
班友咁懶

咁應該用番佢上市公司個名

港灣衛視

明珠台會消失
外國勢力

乙電視

報國安啦
「意圖引起人民仇恨政府」

香港衛視

咁搞法有個羽字全部中伏
咩 關羽 羽毛球 通通癲覆國家 遲下波都無得打

仲用個翠字？

81CCTVB 82CCTVC 83CCTVD 84CCTVE

匪翠台是咪要改名了?

內部消息，樓主老母比狗屌緊

匪脆台

直接叫匪卒台啦

笑撚左

叫大台囉咁

中央台,香港部咪得囉

玉碎台

黨碎台

recursion

好笑

source: trust me bro

香港台

香港台
中國香港台

睇左半個鐘

推呢個

匪翠台
共匪刁死2次

要俾13億同志評下理

JJ 台?

共匪台

叫「大灣衛視」

內循環

笑到仆街

一早喺度啦仲打到嚟

做多咗

有料

廢老台

改左名，啲廢老就唔認得，以為係新台，就無左慣性收視架喇

啲玉石鋪點算

嘩原來tvb先係終極黃

又匪又卒

匪卒台

好似鳳凰衛視廣東衛視咁 改名香港衛視囉

個source就係呢個post條link

匪翠

珠寶台

不嬲都叫匪罪台

source?

亞視

飛趣台

廣東衛視香港分部

依期最hit
泰利台

中港台

負負得正, 即係未死得住

將軍澳衛視

whatsapp瘋傳！

南深圳衛視

樓主內部傳來消息咋喎

嘩，好多文字禁區
學生和老師都唔知點算

暗示習要消失

欺君犯上！斬

大灣台

衛視

港省衛視

叫中國香港央視囉

央視個央字有遭殃含意，你咩意思

聽講tvb內部有管理層以歷史傳統為由堅持拒絕，今舖一定要好好整頓呢啲黑暴台

叫中港台

遞迴論證

fced

using it’s own logic to prove the logic (or there is logic)

中文：大灣台
英文：cctvb

仆你個街撳咗幾次

咁羽羽台啦

私藏翡翠即係等同圖謀造反,應該要直情犯埋國安法添啦

關連登仔撚事咩，你地都唔會睇嫁啦

定係乾脆執左佢
還掂都無人睇電視

CCTVB

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

羽卒台

64台

叫好睇台！
晚晚我都開俾兩老睇

高清翡翠台

四個刁唔吉利
執咗佢算啦

um..啲人開心大發現呢個gag

愛國一台

灣區台

韭脆台

習猝台

G持

你真係冇改錯名

屌你睇完#3跟住個回覆
撳咗上一頁又係呢個post
搞到我好似老人癡呆咁

清一色嚦咕嚦咕雙般高象眼門清一摸五多少台

香港衛視算啦

叫中港台 齊哂

咁江卒台咪係亞視

习习
平

大灣區1台

香港台？

>>>

正名 共狗台

大灣區台

竟然真係改名